{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62918&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양사나래펜션"
    },
    "text": "緑豊かな芝生とゴルフ練習場があるペンションです。 ここでは自然を楽しみながらヒーリングすることができます。 夜はバーベキューを楽しみながら星を鑑賞することもでき、広い庭で花火も楽しめます。 周辺にはメタプロバンス、竹緑園、潭陽湖などがあり、車で行ける距離です。 入室は5時から可能で退室は12時までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車が可能で、ペンションではゴルフ練習場とフットサル場を運営しています。 芝生にはテントを設置することができ、バーベキューは炭と焼き網が提供され、個人グリルを持参する必要があります。 トーチとテラスも利用可能で、利用時間は11時までです。 最大人数を超える入室はできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りできず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 以上の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはメタプロバンス、竹緑園、潭陽湖などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションではゴルフ練習場とフットサル場を運営しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、芝生にはテントを設置することができ、バーベキューは炭と焼き網が提供され、個人グリルを持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるテラスの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "テラスの利用時間は11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる最大人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる料理はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは出入りできず、ペンションには保護者付きではない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでゴミはどう処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 484
    }
}